唯一能夠確保《香港人權和民主法案》通過既方法

好多 Ching 都提醒過《香港人權和民主法案》唔係過硬，話邊個議員唔支持，邊個議未表態，就好似前日聽證會，眾議員 Chris Smith 有提到，當佢地每次想「做實事」果陣，就會有好多既得利益者阻頭阻勢，包括香港美國商會（AmCham）。

不過，直接既 Lobbying 交畀美國既手足同組織去做就得，Twitter 亦只係副線任，香港本土既主線任務就只得一個 —— 維持適當既抗爭強度，既唔可以變返「嘉年華抗爭」，亦唔可以周街放菠蘿。

咁講好似要推手足去死，但若果我地 de-escalation，國際社會就唔會覺得有「迫切需要」，會變返食花生、出聲明既狀態。我地做得再漂亮佢都只會讚美你，而唔會做野，適當既勇武係維持迫切性既唯一方法，只要配合文宣同和其他和理非既活動，就會有最佳效果。

唔單止《香港人權和民主法案》，包括其他爭取其他國家實施同類法案、BNO擴權、歐盟援助，抗爭緩和所有野都會被束之高閣，咁我就唔知幾時再有咁好時機，去爭取國際援助。

其實都呢幾個月以來既老生常談，只係覺得要間唔中提下。

只有維持抗爭，先能夠確保《香港人權和民主法案》順利通過。
9.29 10.1 機不可失

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

pu sh

勉強推多兩下

推埋呢下